有冇東華Nursing year 3 entry?

想識下新朋友

可唔可以問下你asso咩gpa

3.0

hkcc health studies?

我，8號見

Hi我有senior offer啦